餐廳食肆洗腦大法

話說今日小妹去北角福X買糖水，咁啱只得小妹一個顧客，我喺老闆舀完糖水，包裝緊的時候，和老闆對話。

我
老闆
老闆娘

：嘩！少咗咁多人嘅？平時夜晚好旺㗎喎！
：係囉，呢排都麻煩，靜咗好多。
：嘩，上次好亂喎！好彩星期日啲差人無走入嚟，嚇死呀！
：係呀！
：就喺你地對面咋喎上次換衫班人！好彩啲差人無放催淚煙呀！嘩啲煙吹埋嚟，你啲嘢唔要得㗎啦！點賣畀人呀？啲煙有毒㗎喎！新聞都有報呀！
嘩真係好彩呀！食死人點算呀？都唔知告邊個！
：。。。唉！係囉！
：

跟住我就走了。從老闆同老闆娘反應可見，其實佢諗都冇諗過啲煙會搞到自己間鋪。

小妹覺得呢招植入式不妨一試。等班自以為係既得利益者知道差人會令佢地蒙受巨大的損失

我可唔可以丟絲打個鞋

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法